[柒出國際]英國 美國 加拿大 紐西蘭媒體均有報道7警案

7 around the world

ABC

CNN

FOX news

CBC

NZherald

Reuters
BBC

今次全世界都望住你地7侱

衝出國際

唔識貼 link

成為世界知名的人

Wtf is this

?

無禁哂黎睇
今次係咪又係大陸名記者

其實件事焦點應該係警務處處長話要支持果7個犯

打錯字

Lm

除左bbc cnn之外
其他全部都係由美聯社同路透社代筆
全部都係香港人
另外 cnn由韓國人同日本人一齊寫

我諗鬼佬睇唔會撐警囉
鬼佬國都係好仔唔當差

張poster調轉拎